中國是否已控制全世界?邊個得罪中國邊個就仆街？

武漢肺炎令世界咁多人類死亡當冇左件事
特朗普得罪支那結果唔能夠連任
戰友離佢而去，下場賤過地底泥

支那係唔係有錢到咁

因為支那有14億奴隸
個個國家都想利用支那奴隸黎將自己利益最大化

中國政府係全世界最有錢嘅政府

其它國家嘅財富係大型財團入面

中國共產黨就可以隨時共人地產

有成個馬雲你睇，首富不過如此

唔係
台灣都未仆街
香港都未完全仆
唔使特別神化敵人

印度同澳洲未仆街喎